大麻戰勝歸來倒數區(4)

但有一個夢，不會死種大麻
無論雨怎麼打，大麻仍是會開花

大麻即將歸來了，我也回來了

依加入手買邊隻好

大麻手足去曬邊

ACB

我都係

Lm stoner

終於上番黎

基本上全部都係妖股
我短炒通常都贏，呢隻都要輸

琴晚盤前42入左GRWG

唔好咁老定啊
DEM跳一票都GG

acb係我遇過最撚妖嘅妖股
上兩次入手一次贏一次輸，今次同佢三盤兩勝決勝負

都係開市先入 3隻都唔知揀咩好

Clvr呢？

升到兩日當贏

盤前都扯唔起，唔樂觀
利申sndl 0.88重貨好耐之前0.51走哂，都冇諗住入返

TLRY

Acb + tlry 打氣

我同你差唔多，係我蝕得最痛嘅一次
雖然之後係其他股攞得返，但始終想係大麻收復失地 （我知唔應該同股票談感情）
不過 sndl 手續費太貴，好唔抵，所以諗住入 TLRY

acb等返家鄉

拖累我個倉

倒數！

10

9

去曬炒TLRY

呢隻升幅竟然最大

廢撚到屌你老母臭閪
好在今日個倉都賺緊三百幾美金

SNDL、TLRY，仲有邊幾隻大麻股升得勁？

cgc

Sndl

acb，我操你媽b， 拜登當選你同我升嗰啲啲， 今鋪真係輸死me

你幾錢入？

in sndl we trust

sndl 0.57

sndl係咪放得，我唔敢留過夜

今日高位，明日低位

Sndl 逢高我就放咁d 我見佢都幾有力 唔似得Acb

Sndl 0.48入點輸

acb11.4入點贏

琴日11.6 入acb 見唔對路忍痛輸7% 走

TLRY高J左少淆

Sndl 0.68入 插緊

0.66 坐到下世

一樣買完就插，蝕左一半走

走了，三盤兩負

賣咗啦 收10%走人 轉場btc了

sndl信念，升返

轉哂燈 ，上車

有0.3 有0.7 幾時升1

我都想知其他大麻股都升
得佢又還原 幾時企穩0.7

買左sndl嘅巴絲有福了

我知大麻唔應該睇k線
不過你地參考下
我睇0.73一個壓力位
破左睇0.78, 之後就正式上升軌道

盤前上到0.81

大麻手足

終於回到家鄉

今晚食花生

大麻股strong hold

蝕時間成本

CLVR特價

Tlry

Stone and sndl

大麻又贏
屌你老母 威翻晚升到1.15

早洩

Sndl又增發

佢真係妖股

大麻股東終於戰勝而歸

入左TLRY等到佢同APHA合併完成

次次想突破.8就會咁

唔洗玩呢隻，唔值博

拜登上台利好已用盡，等合法化算

眾議院幾時提合法化架？
又話一月投既
係咪押後左

真係俾隻sndl玩殘
又輸錢又搞到我唔敢入其他大麻股
個莊同間公司合謀咁款點都唔俾佢升穿$1

垃圾公司賺唔到錢唯有割散戶韭菜

大麻產業分析+討論區

比次機會

有冇巴打仲坐緊sndl

坐緊

下星期爆

坐左好耐

隻ACB廢L到

割肉走了，隻嘢俾狗屌

升又唔跟升 跌佢就最7快

好後悔買咗佢3次
得第1次賺，之後兩次輸不得止仲miss埋自己關注開嘅爆升股

想坐到幾時

但條線幾靚 坐下等爆下星期一搵位入先

有冇巴打坐緊TLRY等開車

20 @10.89
好遲先開始玩美股

TLRY 好過 ACB隻垃圾